# README #

Obrigado pela confiança e espero que gostem do meu teste.

### Como começar ###

* Clonar repositório
* A branch master está no mesmo nível da develop após o desenvolvimento, então pode testar tanto na develop quanto na master.
* npm install para instalar as dependências
* gulp para rodar a aplicação

### Obrigado ###